2019年6月30日下午三時許 鄔幸恩小姐從ifc高處墮下傷重死亡

「香港，加油。
我希望可以看到你們的勝利。
七一我去不了，其實真的絕望透了。
所有的事情也讓我覺得沒有明天……
累了，不想再為明天努力….
我是會被社會淘汰的花枝，漂流在河上，而不是在樹上盛開的繁花。
我沒有家...
多謝愛我的每一個人，感激每一個相遇。」

Rip

Push

留名

毋忘烈士

就快一年啦
Zhita 你喺上面過得好嗎？
今年七一 你知唔知道無能政府以限聚令做藉口 十幾年來第一次唔比人遊行？
我地只係可以去港島行街食飯睇戲
不過香港人會繼續繼承你嘅遺願 繼續加油

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

Zhita 我地成功反送中啦
但黎緊嘅 係更惡嘅国安法

毋忘義士

我記得講過佢最鍾意角落生物

Don’t forget anyone!

上帝已死 點解有良知的人咁早被現實迫死
上帝你去撚咗邊

條柒婆咁想上帝留位比佢 點解唔係佢去搵上帝先

因為上帝未必支持獨裁 但肯定反對民主

手足

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

七一見

邊條戇鳩2毛洗負評

仲要過身之後都捐贈器官救人，咁好嘅人
唉

毒蛾滿手鮮血
由未上任果陣唔識用八達通、唔知香港便利店冇廁紙賣 完全唔理解香港生活環境嘅候選行政長官 到依家滿手鮮血嘅殺人兇手

惡人永遠長命 好人就

義士唔係condom

點睇唔聽下袁爸

聽左會無咁絕望

RIP

Rip

七一要出埋Zhita果份！

推

放工嘅 希望會去一去 義士唔係condom

如果仲係有人响呢度講送頭
大家點？

鄔幸恩小姐追悼會：

Po多次一次過pin

聽日放工嘅希望可以用你小小時間去ifc放低白花

Zhita rip

小心聽日狗隻喺中環佈防

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

多謝你對香港嘅付出
希望你可以安息

小心聽日綠色曱甴喺中環佈防

追悼會警曱都搞事嘅話 不得好死

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

push

七一去港島行街睇戲食飯記得預埋佢 一齊同行

佢絕對唔係condom

rip....

我洗返正皮

手足，為左你，我哋71一定會出黎

Thanks

一切小心

點解唔跳準d?

無忘義士